FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (63) 112，全球連線

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

12:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

13:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

14: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人( )

15:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱：

派獎時間（冬令時間+1小時）
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

3:點用11個中超英職荷甲打世界級SB?
答: 入場即換人是常識吧

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

好彩唔洗規地正選先計
有人肯刷
3場搞掂

on99 出隻中超 馬c 又唔洗砌

scream卡其實幾時會refresh?

阿根廷人
一係勁廢
一係勁貴
點先玩到隻馬斯

好想做馬斯雖然9成唔係meta人仲要支超

Icon

唔會re

點樣3場
唔係起碼6場咩

送c朗就話姐

轉前鋒用 4321 / 451 夾住佢，兩條線算最易

wtf

martens 勁d

做supersub?

意假第一rw

Yes

點快都要6場

做果個一定好有心機

呢件旦散有冇真樣？

Sorry
自

認真好勁喎依隻
Dr有人刷嘅好快

冇
用過普金

有人肯刷都要六場喎

咁就不了不了

好快姐

打百幾場奴呢隻野
奴你老母咩真係

6場咋

唔係每隊6場咩

屌猁狗好想做

lecca得兩隻金

普列坦「奴」

痴線 有排解

d奴r

梗係奴啦大佬 有包送喎

唔係

Flashback有無靚相

Zanetti

條pk用咁嘅方法要求轉會
不了

巴狗要做

352係咪neft咗?

同kante唔係差太遠
可惜係中超

咪就係

屌你老母 ICM610 戇鳩仔
唔撚走場又唔撚郁
仲要狂撳30秒暫停浪費我時間

點都要做啦，馬斯當fit個陣係 fifa 未好用過

隻馬斯睇數字好撚勁

大把呢啲西人

事實 真係衰在係中超

咁我都知佢係中意肥賓
唔係中意利

中超咁攪法愈黎愈勁

馬斯 Aggression 95

互射一球就可以收工

有人開始奴未

更多巴，頭先你講個2隻medel / carvalho 係咪都入唔到平價

唯有連icon/argentina

買kante 定整fb好呢

想問有無靚相

唔同價

屌你老母原來你黎
收皮啦柒頭 我75分鐘輸緊4球
唔走場有幾出奇呀
我停撚左係度 你仲搶波入多3球
邊撚個曬時間呀屌你老母閪

Kante啦太難連 除非有愛

呢個意甲任極需要打假波
樓上醒目既巴打話6場
我都係諗左陣先GET到
佢意思係將假波發揮到極致
2邊入晒意甲10隊不同球員各入1球
一場可以最多刷10隊
意甲有20隊各入3場
理論上6場搞掂
講完好似D小學數學題咁

仲so what?
潛規則又唔撚跟 含撚啦柒頭狗

相認

已做用左4-5萬到

咁都認到

85又反彈

Promotion pack係咪要等3點？

做sbc做到窮

1場連埋龍門後備刷夠14隊
之後3場刷埋個6隊佢

真心一問其實淨係包黎計嘅話金3係咪好過金2

講真，人地都投降啦，唔quit係為d dr分，你贏左咪算
你仲撚想禁住砌，比人撚都係抵搖死

想問有冇搶chem心得

用Web app/電腦

用web app

睇落似無，琴日都好似係2點

冇限時就慢慢打算數
d人差d連friendly都唔想打假波

咪係,人地都唔打,重攻咩春

連隻小花8 chem

下個PO頭又有新圖

Rw Messi
Rb 用zanetti

唔打假波 幾慢打都好難啦
要用意甲下遊啲人入波 仲要每隊3場
End game都未打完

Halloween adama好唔好用?

隻馬斯難連到

真係有d想為左佢換辛隊

到底係咪真係有guaranteed Halloween sbc

正常真打咁刷
當你刷到果時已經可以當肥料
打假波呢2，3日內刷到可以入隊
我玩意甲現時黎講覺得呢隻RW幾勁
又雙4星

為左隻防中 要買美欺 辛尼迪
咁點解唔直接買簡迪算

好撚on9今年隻Game變左解任Game咁
我玩fifa係想踢波唔撚係解任呀
唔好將大方向變左解任咁先得架EA

不如全連登約埋同一個時間打假波
唔係刷緊應該唔會同你打假
入10球煩撚死

因為佢俾理由自己玩美欺
BTW係人個個都想玩美欺，丙朗
2個同隊超正

有冇手足刷銀牌任 友誼賽3球

同意 真打打完都出下集

伊卡迪搖撚準備
入返球啦起碼

使唔使講到咁複雜

焗住用個兩隻攻中

咪話今集好垃圾
Gameplay又差咗 SBC又垃圾居多

好撚難連

香港人

何不食肉糜？

想用但好難連

咁都有得笑

睇埋review先諗換唔換

有隻untrade hlw奧達文迪
Cb位好頭痕 又rio 又pk

屌你老母壓星連贏五場

9/10 個game play閪到...
打得好撚辛苦

但Twitter d鬼佬大讚

碧基係咪食影

對新手/死忠易入口左

但對真係想踢波既就另一種講法

壓星仲有用咩

因為想玩佢囉

本身83rate 隊波係好撚鉛 轉身又慢
一落82就正常哂

點都唔夠上集垃圾

Ea連登都咁多打手 何況Twitter

咁都輸到4粒唔攻 放低手掣
你仲要入佢波係你自己嘥時間姐
hold到完場咪冇事

解咩撚野任浪費時間用d唔想用嘅人

上集算係踢波？

今年squad fitness唔值錢

上集好正喎 sbc又多正野 炒卡又易炒

上集個gameplay volley 仲易入過單刀

未消化到
開game兩個星期唔洗用
正常都儲落過百張

5場4 訓先
隻pique真無勁到仆街
Pique + vvd

已經刷緊意甲任，呢個鐘數易撞自己人

應該最後一日promotion 出guarantee?

上集起碼可以用skill move同綠燈打icon戰隊
今集完全pay to win

得英文版先有後面呢句

上集又多meta on9野
龍卷風頭槌
小白sm
背龍first time射波
AI 20米外飛埋去auto block
仲有好多數唔清

360度健康射

如果係玩緊足球小將都幾正

笑左
打左場wl 對面 用son入三球 球球都eye for an eye
點知諗尾120絕殺佢對番自己隻hulk執雞個陣明明越左兩個身位都黎

仲有L1 FAKE shot combo 逢人過人

好過今集下下靠執雞分勝負
咩龍都係拍個波出黎比對面補中

真，今集好好多

開頭啫

開波前ICARDI 73K比人掃0左

同意最撚差呢樣

個人覺得上集撚sm好好玩
真唔真實就另一回事

都ok

玩緊足球機

改埋呢樣會真實d

scream firminho打咩位最好

禁解圍就變咗拮人輸12碼

呢個又真 上集係入波太on9
sm係撚得幾爽 今集sm係咪無得睇重播？

Yes
用sm打贏icon隊真係好有成就感

仲有之後窩利 尾柱頭鎚 同first time射波 隻驚根本全集冇一段時間係正常

即係點

想問下Lucas 定laca好用啲

上集啲on9龍捲風同無限小白
加埋個綠燈真心弱智

我咁岩差意甲icon swap未打
唔知啲鬼佬會真打定同人刷呢隻Politano呢

我都有試過 ea力造

有無伊卡迪手足準備

鬼佬十個有九個真打

一開波 30碼綠燈

之後first time 健康射

再之後360 volley 無限小白

Promes 2g

今集好似變相好似小左個方法贏啲icon隊

每一個patch都有on9野
成集背龍first time射波
望住自己龍門個方向一腳射入去

啱啱2點出sbc嗰陣啲人去曬砌 順左2場 之後開始黎料 越打越中鉛 屌你老母ea

Ut隊波有冇得再改多次名？

D4冇人刷？

9G6W

如果打到上14WIN 都唔輸就繼續打

我成個幾禮拜都未完整地用過自己砌果兩隊波....

不過奴完swap icon card , 其他真係不了....

我想用翻自己隊波打機...同埋唔想再奴SB 了...Sb 真係悶到痴肺

14隻

我已長留在d8

咩價位入

馬會開-2
大炒對面不是夢

其實對比上年免費/sbc球員係多左幾倍

不過人心不足 出幾多就想要幾多

55000-58000

包皮3球 早抖

剩係砌到咁

伊卡整兩球先到包比 咁我每星期無限loop

其實啲教練係點加chem 睇國藉定聯賽

只要伊卡迪入波先即放就一定冇死

兩樣中一就加1chem

中哂加2？

打wl真係虐待自己 又要三日打30場 比人-6入波自己中柱中楣又搞到自己心態崩潰燥底

ea送錢已掛110000

一個球員最多+1

呢個真
咁刷法用啲刷任隊仲多過主隊

媽呀我想踢波

想問下中左hlw 果隻德甲中堅幾時放好？

真係打得勁 有Elite以上咪爽
每星期差不多 廿萬連DR派彩

賣哂隊 諗住用西甲肥料隊打wl賺下dr 分，竟然5g4w ，開局仲好過上星期

同你諗緊條後防一樣
打埋呢個WL就換奧達文迪同J辛
再有錢D就上埋佩老大

屌啲鬼佬球球都要full replay真係痴線

其實......
3乘20除以14
4.28......
可以五場搞掂......
係咪代表上面話六場嘅都係......

最大問題係有落到d10既危機姐

咁撚煩又要換
刷多場好過啦

Ma7mood2004
應承刷又真打
死全家屌你老母

Ma7mood2004
應承刷又真打
死全家啦屌你老母

啲85肥依家走唔走好

包皮

屌你包皮好撚煩 成撚日係法假刷數據

又包皮

Dlkh

成撚日阻閪住 又廢

又係開麥巴比撚狗

巴打我發現有你psn
應該之前互刷傾過計

啱啱都撞到呢類傻閪，痴撚線的

踢左咁耐 伊卡迪波都未掂過咁濟

對上一次打wl 開局 10g3w
今次開頭4g1w 已經心諗仆街
一換成哥陣5連勝 9g6w
多謝成哥

利申跌落d6仲未升得返上黎

share下

包皮以為自己球王

pjanic 做咩爆升

求分享

課左幾錢

多謝巴打
閘無指令？

佢幾時先去西甲英超,成日屈法甲

閘stay back overlap

新手無知一問，藍卡係咩黎?係咪就係你地所講既otw卡?

你再出疤狗我再做

藍卡係歐聯卡，上網睇話d隊入16強打後會有野加
但呢度有巴打話無分別
所以唔清楚

啲chem

明白，thanks巴打

包皮同son
8chem夠做啦

psg輸埋

岩岩發現用web app
真係易買d shadow
3分鐘禁左兩張

Diu

奴完
用咗3粒鐘

馬斯 wr直接Low/high
睇數值都好正咁

Sissoko kante otw de jong
邊兩隻好 定索性打三中場？

咁快手？
全部人都肯刷？

4格大陸仔，唔入場唔打
5格香港人通常都俾
得一個係真係互刷
瞓先

伊卡迪射失左幾多碌

有冇解答

有冇人可以同我刷友誼賽

Otw icardi

國米張卡可唔可以用frdly刷？

Rival only

幾經辛苦換咗碧機應該點入隊好？
遲啲諗住RB換Zanetti

otw de jong+kante

佢係幾勁既 但留係果度做球王

為左佢要換zanetti了

Icardi認真啲啦屌

放定hold

等下星期

Ben爺啱啱430k走左以為到頂 點知而家440

Icardi gg

打完WL先整

唔記得不推文

反cup full replay鬼佬真係好爽

有冇巴打幫下手
Btw陣間維園見

雖然好憎拉膠
不過隻驚佢真係好勁

叫你攞咗唔好用來做sbc
張卡有得繼續變勁？

但係用平民翼set回防會唔會半場斷氣

點砌呀屌

等messi cf

Maradona

今集阿古路定美羊屈

後者

個意甲任都痴撚線

屌大巴黎輸比榜尾隊
即放哂d伊卡迪

Kante 同 de jong 拉唔到Chem踢落會唔會好鈍?

我都放晒
唔好睇少WL用完即棄式拋售
賺左就算

我屌 升得咁快 我1點放先40k

St位用so9好定耶穌？
So9未用過驚太慢 打433

已做完訓得

依家有邊張卡可以炒下

so9好慢，但有射術
玩跑狗戰術唔岩佢
利申用過廿場，場場入1球最少

收到 唔該哂巴打

頭5場贏1
之後16場贏13
壓星真係好重要

全部都踢假波？

9吹台試範左三個半鐘做完

點解個app呢排登入冇獎勵

解buy now任手快快10k買咗隻廢金
屌你老母我想喊呀仆街

黑ben改左max price等個市升翻走埋

真？我壓到81先

壓星係後備放銅人？

唔知是咪old news

aggerlo好似慢過上集？

有冇辦法放老母同scream firmino入隊而做到full chem ?

kurt又搞乜

正選放銅人

有 拿卡 轉老母 sis 轉 廢明

st rm lm cm 轉 icon

完美

WL真係⋯300ping咁既feel 贏都無癮

隻馬斯幾勁咁 6萬

D人衰到幫D唔幫D，比我前場入哂波，想比班後防入果陣就係到標波

If杜哥尼升到60k
得隻un吹

點check WL仲有幾多場？

三角形

三角-時間表

Wl 根本係贏兩場輸兩場咁上
連贏完兩場 實中鉛連輸返兩場

上半場一贏幾球
下半場即刻變食屎Mode

意假任係咪走場都計

贏完兩場 打第三場果陣係要輸一球先識踢波
追和1:1 又中返鉛 比人2:1
有無人有同感

想整定馬斯 跟住icon swap換基斯普

英超prime players中咗untrade if法邊爐同老母
好撚滾動

EA針撚住哂

If mane終於換Del piero

睇數值唔錯 但連唔到入隊

今次啲鬼佬終於識刷撞到3隊波都係同路人，勁快手搞掂左14隊，但之後一直撞到啲其他隊都要真打最後仲有兩隊入兩球，訓醒打埋佢
前後打左兩粒半鐘到

雲迪克+兒子 換 包皮+hlw pk係咪不智
求屌醒

有料

李三腳勁唔勁？
睇live d人話好抵用
但兩星腳真係

有無人砌左中超fb
好無用？
cdm位已有費癲同pep
應該唔洗再砌？

應該要先諗 連唔連到

WL係抗鉛game
愈高手就愈識抗鉛
我哩啲低手就中鉛輸硬，跟住下場就輪到對手中鉛俾我贏返

一中鉛就比人禁住踢踢到失波先識追和
然後又輸過 on9 驚

廢到震 千祈唔好衝動

真係，
睇啊lui live 就算中鉛中到溜冰咁都好冷靜
正常人已經屌晒老母

打左11場贏得兩場

利申：D8仔

慢慢來，ea會做多7-9場比你

哥狗食shadow定engine好

隻燒越用越好用

5星打4.5星 5星會鉛
4.5星打4星會鉛
所以最好壓到隊波4星

大家踢352 兩邊鍾意用高速高體雙H WORKRATE閘定係用翼踢?
例如用ROBERTSON 定 ANDERSON 踢?

張scream trippier好矮
難用到

又話今集無頭、俾個紅燈頭搥絕殺

I know that feel用緊再低一級嘅carvajal 好彩今集nerf咗頭鎚冇畀人姦得咁慘

入完波係咪走場都計

意甲果個新任好似無限時??

唔計好似

無限時

幾好用算係

用佢定用semedo好？

正路就semedo
不過脆皮就有卡面同唔公廁

呢隻好撚好用 小普巴

係咩我覺得佢唔好用

咁慢慢做算

我初初都嫌佢唔夠靈活
但用用下都幾穩陣
對得起個價錢

喺手機定電腦開？

85恩沙基好唔好用?會唔會好慢

用緊 愛記scream 巴西仔 同 李城if 果張

狂爆

高速高體HH 閘

Scream Bernard 99體力再食 閃電/Hunter 爆速無撚得輸

過埋今日先奴啦大家
維園見

終於搵到scream hulk+scream bernard既說明書
我隊巴西隊雙st終於可以換

我都收機出門去對面海行街街了

靠奴wl個30場中和返
但結果係除咗fifa
no life了

傳控都垃圾 點普巴 模組敗輸比sissoko

14G2W
成日俾人反cup
EA點樣做多9場俾我
第一次打WL覺得自己唔識打FIFA

首選左 卡路士 右邊 Bernard
上星期二十勝都係用352

有無scream綿龍食評
打咩位好

負皮嗰位咩心態

d6仔 打wl最多打到幾win?

屌成日打到好撚燥，gameplay順就算輸都無咩。
中鉛真係打到想扔手制

新patch 352廢左，唔好再玩了

有冇人update完之後完全唔識玩 場場都溜冰咁連一腳射門都冇

唔識猜波用4231 好過4222好多
即刻順晒

我d6 14win 平均30場有29場屌晒老母 其中一場係掟爛手制 每星期都係咁過

WL初體驗 暫時6g3w 只求9 win搞掂埋最後張icon swap

點解D9都無乜人刷任個個係到認真打
走場走到我手軟

唔好set 咁低俾自己 最少拎11win 拎返2000分 同 多d 包丫

D9 新手居多 唔識刷任

收到

收機去行街

更多巴 星期一入咩好
得300k 想儲到美欺

gameplay順 打爆機隊死守泊大巴有時有得偷雞。

但10場都無一場順

100k budget 中間有咩推薦？
定係要換埋左中後場？

沉著d打啦巴打，我記得第一次打wl都好驚俾人炒，跟住謹慎行先，頭12都執到7場。

今次wl 352 暫時24g 17w

笑撚死
條友sd語音過嚟屌

其實我呢d 低級玩家 已經打wl 贏係冇感覺 , 因為你贏係因為對家中鉛 自己順先有優勢贏到 冇成功感 個gameplay 完全唔爽 , 一諗起呢場大炒人地 下場自己食返鉛俾人炒 就想快d 打完14win 收工

同邊奴打雙防中，無set stay back，進攻一流，防守因為隻人仔模組太細粒，所以得位差啲，同埋唔會做到sissoko kante fabinho嗰隻格硬搶波，但存在感好高，我會建議你擺cm cdm，擺cam st哂左啲防守stat，呢個價錢嘅b2b中場我覺得無對手

D幾？

係咪無信心就要回後
保控球好過入波

今日出街，要星期日一日打足30場
不過星期日gameplay正d, 希望可以坐14w望17w, d5料

d5-d6

Setting plz

係，feel到就失就回後再做過

唔好死去，傳波唔係得向前一個方向，回下後再上，唔好係咪都sprint，定咗落嚟有返信心，自然會順d。

D4都撞唔到人刷
係咪個個wl

係咪有野set錯咗，睇下in game陣？

大家放低手制！有更重要嘅事要做

我用丹比利 暫時都ok

要起碼上到D3, D4同D5勁撚多認真撚
最仆街係放比佢入幾球跟住仲起到攻又唔撚讓返

咁你換左幾多手掣

呢集都戒左亂傳上前
有時睇唔到位交俾人偷波

2手制 一部 23吋 mon

Keita一定係最強平價普金750蚊 高agility好搶到 打到而家都唔捨得換

睇唔明

記得上集有巴打櫃都踢爛埋

Mon都爛

一張SWAP都無做到
直接買隻MID算

張伯倫啦

有時點都會踢到燥嘅，咪停下睇下d勁人點玩囉。

一開始都係張伯倫撘keita打cm keita勁太多 用埋黎打WL都正

愛記 Gbamin 都唔錯

我仲用緊gbamin

隊名掛住HKI FREE HK 做掩眼慶祝都係想滿足自己入波慶祝比replay 人睇
但又怕比人反杯比人慶祝返既遮醜布
不服來辯

換走RDM 吧
兩個CB 都最好換一換

個gameplay鉛到
簡單短傳都要儲兩秒氣先傳得出咁

我用緊 ndombele +sissoko+lucas 三個熱刺佬打中場
張ndombele影子 2000蚊買番來勁抵勁好用 本身用緊 if老母

佢隻allan係咪唔夠chem

最後宣傳
11 2 維園見

學唔到
人地用貴卡
起到腳個d位同平卡唔同

真係儲錢買明奴頂埋隻ssk
換到哥狗就頂埋rodri

巴打，識玩，又高又快模組又大

每個星期WL 都有幾場贏緊彈呢個

合約體力都計我
但無撚咗個勝場
屌你咩

香港自然明 利申次次用 隊名hkisnotchina

好用過if老母？仲諗住買

起腳唔講啦，睇勁人點運波上去係會學到野
至少你唔會進攻亂俾直線失波

呢家仲要bernard strong link

換咗RB先啦好嗎？

好用過老母？

想請教in game ps4 點樣message 對手？ 用手機app? 有咩要set

用手機app
Search PS4名
Msg佢

11win 得1500 分

練12碼，在skill practices 要先解射門？

有新update既 352 ,版本
都幾勁

有咩中場推介，無錢買De Jong

11w 有2000

其實係glitch定ea彈你出去

我暫時老母搭keita 其實唔覺得有咩大分別

老母我賣左啦 十幾萬唔係好抵
sissoko同Ndombele 個樣差唔多 有種影分身感覺好正

上集futmas綿龍我打cm用到完game
得50 def唔多夠
今集好似仲正

未入game係咁

其實唔係高手唔建議De jong
正正常搵個 CDM打會好D

大家出街啦
今晚同聽日 dr wl 一定幫大家做任

未試過輸緊會彈呢個Error

出到去有Coins 無斷UT 無斷EA Server

2點出

st 留守前場 潛入後方
中間cam 回防 傳中壓入禁區 兩邊唔set
防中進攻時留後 看守中場
閘進攻時留後 ，game play順手就攻。

易猜過4222

4222 猜波難過4231

換應該要成隊砌過

其實今朝中左隻untrade umtiti
用住先得唔得

De jong其實只要唔射波 用落係似kante
季初用到而加轉左幾次陣都放棄唔到佢
利申唔勁

前面砌法國向 allan換ssk應該會好D?

體能得82 打唔到b2b?

打到
我果隻滿場飛
係75+ 既時候會擔心
因為真係上左去就唔會再返得切黎
但當弱版kante就無錯

Btw 連續幾場贏住一粒 之後比人追和 / 反Cup
尾段有無陣形防守偏強 ?
我正常用4231
2 for Sissoko set back + de jong normal

黑卡?

轉成咁得唔得？
中間個中場唔知用邊個好

隻biggay幾時完？ 想星期一派埋sb獎先做趕唔趕得切？

我上星期試過彈5場啦
贏唔計 輸就計 屈你的

有20萬應該點upgrade?

Saul 同digne Lucas un吹

仲有隻un吹bale

原來改返2000，第一個wl好似得1500

其實有冇巴打 可以拍player review?

好似marshall89 / zweback 之類

印象中今集第一次打識打嘅guillit+vieira
真係you shall not pass
明明扭過咗
隻腳都仲可以從後“了”返走

我心難安
釋懷唔到

de jong啦
一定好過modric

4231已經算守得唔差，如果真係想轉既話可以試下41212 2換多隻CM入黎守

成日被人屈落底貼住條底線扭出黎傳中
點守

個後追好撚明顯
領先緊真係波又傳唔到
身位又冇晒
新換入黎9x pace都跑唔到
係睇捱唔捱到完場

都係封傳波路線

普金都ok? 無錢買IF同OTW

唔好打機啦今日

唔好標，控閘逼埋去遮線，比佢傳到要即傳cb截波，但難度好高

公廁d咪
ozil換sissoko
saul換de jong
digne換mendy
carvajal換semedo
轉4312應該滿chem

好似背住個身都截到波
或者隻腳有5cm延伸咁
睇個位應該交到 但都比佢截到

ok啦，係加時會唔夠氣
唔標嘅vidal都得

今日出維園
聽日抽icon

呢球點睇

呢d冇得守

試過90分鐘比人禁區外射
穿過左8個人入龍

Vidal都唔曳,性價比一流

你比人爆過左又cup埋邊有得守

點樣可以破逼搶 次次一逼就傳唔到波

今晚先繼續玩，準備出去

回後

webapp好屈機
30秒搶到一張shadow

如果係90分鐘 120分鐘

答你 無得守

出去做迫爆SBC
No. of Hong Kongers:
NOT ONE LESS

一腳轟低佢射12碼

呢d波唔會鏟得跌
EA 唔係咁簡單

真 明明對撚住佢黎鏟
都可以鏟唔中/唔跌

85 icon swap 哥狗有無食評
用緊allan 轉算唔算upgrade

咁睇佢地咪得

係90分鍾絕殺

shadow

都諗住三個圍住 封哂 但都出到波 我投哂降

幾時先肯改d on9機制

DR一入場對面走
都要扣我合約

今集用sm 完場無重播睇？

Ea既神秘力量

仲有兩萬經升唔升到30lv w5 金未做完w6未做

更新左352廢左好多
打傳控彈彈波係咪轉返41212(2)最好？

得

咁實得啦

RicoChing
Reply係咪好好睇？90分鐘迫和你開唔開心呢？

Wl真係笑話黎 攞張基奧雲高得住粒波 點知撞到對面隻pk訓底左 完全feel到對方係幾絕望

打機就有品d，知你做緊任但真係抵你死以為實食無痴牙係到睇full replay唔skip

防守個企位係咪應該包出面

放內線 而家掉返轉？

得咩？我差一萬都唔肯定夠唔夠

好似同free hk兄打過

反而我見多人咁傳 同埋佢有慣例咁出波 所以咁防

算啦 呢D抵輸 落到底俾人扭返出黎 無咩好講

唉屌 錯手一皮買撚左張廢金 每集都要柒一次呢d野

我自問唔係閪玩家
互刷都好禮讓
係條傻鳩唔跟規矩仲要擺我上黎
屌佢老母臭化閪

我都覺 但發覺呢排都多人玩落底傳中
呢集太易爆邊 基本上甩咗就追唔返

有愛食評
唔屈機但幾勁
留後防中
l/h 夠乖唔會亂衝
passing 駁腳轉邊夠做
衰腳短但夠靈活
搭個 b2b 會好過單防中

出維園，差你一個

易爆邊都唔係問題
爆到邊 隻前鋒自動走空位
後防又唔識跟
爆邊 傳波 空晒 射
輸好多呢d波

周街都freehk

我都撞過佢，配合佢做左幾球但係又唔比我做mission。嬲嬲地認真diu打咗佢

支持師兄
同清刷過絕對唔係西人
人地停自己就好停根本就係盡快完事第一法則

其實有pep係咪唔洗砌？

抽到untrade拿卡錫迪 後一格法國cam有咩推介

Fekir
還是你要英超？

我反宜落到底入到禁區成日傳唔反出黎d st企定定係到 r1 l1都禁過唔得

Btw出黎行街喇香港人 今晚先一齊奴啦

有無nesta食評？ 諗緊換哥迪奧拿定佢
本身有硬吹kante

Icon swap
舒米高有冇食評？

通常我防呢d波會由佢扭，你個防守者企死起佢傳波路線(唔好郁，唔好標)之後ai就會幫你截到佢個波

上定下好 入場4231
達史 pk 哥狗 三隻untrade做膽
170k筆直 或者有無其他建議

已經有 可能我唔識用 覺得麻麻哋
依家用緊賓周馬

佢算做晒做到既野架喇 最易輸既底線傳近柱封晒 對面扣返轉頭圍住都傳得出係冇辦法

下 KDB -> Lucas
玩後上好過遠射

Griezmann

Pique真係好撚勁
Btw熄咗機出緊去

靈活問題冇想像中大，傳波同防守都穩陣

flashback係一個月一次定每星期一次？

我無 pep
不過 pep 同馬斯係同類型，所以應該馬斯勁過85 pep

撞位就算。。
我覺得費癲同pep都差唔多

琴晚27k高入1x張 Medel
放返28500 1張都放得曬

費癲我只會433擺佢做中中，佢單防中死硬喎

要儲下錢先

唔識用姐，根本352 原意唔係比你地班人泊10人大巴

所以要有son
自動走空位

維園見

今年連catalyst都上到max 究竟係hunter shadow難買到要黎頂住先定真係有心加passing

出黎喇巴打 今晚要平安番黎

Thanks bro
做pique算

我都有愛做左先
又唔貴
遲下睇下點連

每張賺150蚊都講

好多人都唔識計埋稅

點set? btw 今晚掛下Hazard追返icardi條數

聽左巴打建議執完
希望聽日打埋嗰16場夠11win
仲要贏9場

5g2w
抖抖先

琴晚跌到落24k啦 好彩走得切

有 swap icon 就輕鬆

thx

今日下午仲打機既話 唔好再學人叫咩freehk

求

求師兄幫幫忙

25萬左右budget

可以塞邊隻入去 cavani?

今年要 綿龍 定 拿卡

兩隻價位好似

謝巴打
仲諗緊買廢明奴定拿卡

有興趣做下

用撚完No lost glitch未呀屌....

咩黎

夠鐘出去喇仲打

自制斷線刷2000分兼唔計輸

點解艾利臣可以廢到咁撚樣

出去啦喂
今晚齊齊安全返屋企
派彩齊齊有walk out
齊上齊落

岩岩2場 一場贏4-1 一場3-0
咁就無左

唔差喎 唔順起上嚟或者ea要你輸個個龍都紙板嚟架啦

St拿卡好d 明奴打cam先勁

今年d龍冇隻過10萬就知咩事

唔識玩 係咁比人炒 唔知做乜

我覺得艾達神好用d
特別係守單刀

btw，巴打用落如何？

Ederson夠快 沖出去封單刀

我對過既龍黎講係佢同達史比較有深刻印象難入

wl？dr？

Thanks noodleszha巴打刷意甲
入完11球你係咁搶波但我仲有3個後備未入波
唔係有心贏你sorry

平時23場到就14win
今星期打曬30場得13win

Wl打9場贏得兩場仲要有button delay兼斷線 已經唔知打嚟做咩

wl 嗰2000入場分係咪可以留下次wl用？

每年都係咁loop

button delay真係好煩 成日得兩格signal入game

唔好仲打機喇 快d出黎

14G2W在此

I know that feeling bro

唔知點樣11W到

Ea應該會之後俾d勁廢嘅對手你 俾你刷下win

係
屌你佢一暫停 一換人
屌你有氣都擔泥咁
有氣既Sissoko 比Promes撞走再搶波
Dembele 加速要delay

會有神秘力量幫你屈返對面機

求upgrade推介
$600k budget

我今週都係 未試過打得咁衰
認真唔會再有咩期望對呢隻垃圾game

唔好撚再打WL 啦 行街啦

仲可以點執?200K

有冇興趣現場組隊

有冇人知Politano 個任
11個人刷曬入波之後走場當唔當玩左一場架

80k 點樣執好 想換左RM先

今日wl無win過咁際無力射中間都入

D人係咪痴線 我已經狂輸5-6場 贏一場比人話咩直塞狗
大陸狗係咪On9 我連replay睇都冇睇過 贏緊都照攻

而家仲打機

放兩百萬coins有意留tg

電腦 縮細啲個screen
搜尋同buy now 個位拉到最近
再是但set min. buy now 價
搜尋 buy now 上一頁 狂looop 好快買到

點解我見唔到politano個obj...

milestone

咁都得

今朝打完 果斷唔玩

垃圾ser

尋晚已經怪怪地
可能更新完又伏伏地咁個patch

Ben yedder啦緊係

拉包皮落cam 位，再放st ben yedder

唔係咁易架葉師父，我琴日就係咁做，搞左2個鐘都買唔到

出去行街好過

右閘上semedo
左翼上mane

場場美c 尼馬 硬爆我2邊 可以點做？

提早手控閘跑定

gchi
利申坐緊車去

尋晚直頭係好似有人拉撚住你唔俾你跑咁

大家prem ptom vote邊個 雖然知vardy好大機會 但我個人會想臭閪安多d 英超冇rw

咩叫直塞狗

直塞=三角形through ball？

而家d人咁惡 直塞傳波都唔比

英超冇rw

就黎打fifa都要考牌

有邊隻？ 一係貴一係廢

咁係無錢買 唔係無

痴撚線

其實就算貴個d都唔算好用
salah mama地
adama 唔合理地貴而且好快會收皮

以上全個人意見 不喜勿插

IF馬列斯呢

pepe唔差
記得用不推文

on9仔洗乜理
自己知做岩咪得

或者B.silva，早兩日呢度大家吹到佢英超美斯咁濟
利申用緊CHONG，好撚好用下，砌完都係3-40K
英超無LW就真，文尼，巴西仔就跌到落Anderson

新手第一年玩UT 請問應該草錢upgrade 邊個位先？想砌英超陣 麻煩曬各位巴打

馬列斯 推波係痴腳射波係勁 但做唔到爆破

如果potm出86臭閪安 佢應該咩都有 安個摸組屈左好多集fifa 有質素保證

今朝打已經見到對面用緊整意甲sbc rm

係咪cls架

全隊 除左右閘ok

三個鐘就刷到
幾抵玩

咁少錢就唔好玩英超
100k夠玩到平民陣

Ea彈左我幾場wl
有無巴打都係咁

咁砌咩抵屌？上網睇過 係咪砌西甲/意甲 好似平啲？thx 巴打

西甲啦，433，ST用william，G字頭果隻左翼，Vidal，Fekir
其他是但執 夠贏

WL連勝完五場之後即刻俾人炒5:0

德甲中後場 + 法甲前場

可以點upgrade 100k內

Sissoko搭咩chem好

SHADOW

今年拜仁sule hernandes兩隻都好勁

Fifa仲親過老婆

我都想.....
搶到都俾咗pk用先, 更何況搶唔到

你應該問100k有乜巴西人買

果3場真係勁輕鬆好爽

係維園現場射完tg唔敢過中環

賣左佢買隻連shadow既

頭先打咗幾場，個陣都唔係意甲刷仼隊
D4直落d5

Allan 保連奴 telles 卡華積
你隻閘真係唔掂

仆街完全諗唔到呢招
巴打好波

D5玩家
想問WL其實係咪一定係頭10場啲對手易打
到你贏around 10場左右就會派啲勁人你打
逼你瘋狂輸大約10場之後
尾嗰幾場又派返啲易打俾你?

你當係
個人會開心d

講呢啲
幾個星期wl都係咁嘅循環
諗緊好無一feel到要狂輸就求9其玩算
好似對心理嘅傷害會少啲

同問

St?

係會match返差唔多form嘅對手 類似WWWWLL -> +4
你輸得多係會派返啲冇咁勁嘅對手畀你

頭十場例牌易打
當你頭十場拎到8-10W, 我覺得要停
之後我覺得就時間打會好啲，好似留到星期日朝早及星期日晚飯時段打會好啲。
感覺上抽到啲對手無咁多油王

Ea都on9
明明我幾下單刀 唔係中柱就佢個龍上身 玩毛咩屌
佢就鳩射都入

打352 if老母 sissoko 揀邊隻夾kante好

完全冇心機玩

隻隻都得啦，UCL大把max price同現價差好撚遠

黑警死全家

我覺每十場佢會分一分對手，頭十打得好，第十一場對手就開始勁，十一至二十輸得多，二十一又會分番d屎既俾你。同埋連勝3-4後個場特別難打。

我研究下先，唔該晒

有冇ching 用過萬聖節法明奴，堅唔堅？

巴西右閘得icon無計

一定要用巴西人？
咁7chem Telles啦

Dr勁順wl d好似比人拉住咁

D人

樓上幾位不推文Ok?

咪唔好玩

好搶口

咁你呢

我p牌Funson

EA叫我做咩就做咩
以前返學大個做野都冇咁聽話

P牌無得不推文？
真心問

WL係咁斷 之後話咩審查結果 有冇人知咩事?

自動不推文

唔咁貪心咪得
唔好隻隻都想要
忍下手 舒服好多

係，上少d連登
少d比較
少d人有我要有
世界美好好多

奉孝仲咩咁感觸

話時話做任最正係有包抽

手足加油同小心

今日打左兩場都係咁

見到politano唔識串又要奴
明明唔識佢又想要

隻Chong抵唔抵換？條件好似算易 新手無錢

值做

扺呀

今次改左gameplay
成日開龍門球 短傳就交左比對手
唔只我係咁 我對人都係咁

清波明明後衛禁左交波制 又無反應

On9 EA

我icon一隻都未奴
又差成五萬經先30lv
其實都想要堆獎勵
但真係太懶

你係獌就做

好事黎

不嬲唔會開短，要開就r2拉人返黎先開，交波無反應似你手掣問題

境界太高

新手有愛咪做 我咁啱荷蘭冇勁右翼 迫我做

又咪隊隊一樣drop back 1 depth,有nerf過咩

唔奴icon真係高

之前吹奏bcwa要落乜默契打can?唔記得左？有冇人可以提下我？

其實係
都係泊大巴

係，明明入唔到隊都要刷為乜
利申之前隻dzeko & 今次隻意甲RM 都無刷

352少咗兩個人回防
但可以手動拉返去

Chong 唔係用黎打翼，打ST 最勁

係咪最前兩個
其實無分別

隻捷維爾升哂了 50隻食左糊

我都奴唔到30lv, 開頭啲任冇乜做過

宜家放?

升左幾多？

14上到19w 爭一場就G1

但隊伍分要85 要用幾錢左右

其實個icon 任任明明咁多時間俾你做
逼到自己咁緊為乜
仲有個中超未解

13000 姐
10250入貨當做定期其實無得輸

爹親娘親都唔夠ea親

早用早享受ar ma

40000 內搞掂

10500入，13000 - 13250走左50隻 (呢兩日)
仲有20隻掛14k試試佢

exactly

Javi 走得

84咋喎 我用咗8k買多兩隻肥就搞掂 做supersub抵玩

前後走左2轉正
10500入尋晚12750走
Snipe番堆11000 13000再走1次

想試下Lucas Moura打攻中 推薦咩chem

Ching有冇list

隻Chong 後上d企位真係好撚正
利申: 英超隊，用左14場入左13球

fat fat

上futbin睇solutions啦

發覺啲otw就算冇if過
都一個星期比一個星期貴
5隻渣古每隻升左1萬
12隻美隊每隻升左5千

今晚出埋堆otw 4m cash
師兄點睇今晚個市

真係火都黎
刷意甲入波 唔識移龍 又唔控d人走位
打足90分鐘都未入到11球 最尾仲要嬴埋我
好撚狗

我無特登打dr 奴
特然間差4000分就換到

𨳒住

hlw啲人keep定放好

假象黎，比賽日無波入會插水
之後大量貨被趁低吸納，再升番
無限loop

唔想睇個市就派彩日入otw基本上必賺
我都手持2m貨

少兩個都計大巴？

我仲差成3萬分
目標係換埋包prime player pack

都算架啦
Ben sir回防都好似無回咁

今朝16g10w
希望今次上到14

今季最佳投資
120k Ben yedde

加油
今個星期難打左

今集教練影響隊波好勁
唔同教練 班友d走位完全唔同

今個禮拜對咗好多次vvd + pique
都真係好煩

盧卡古

Pique個work rate有啲閪
Btw想問佢搭varne好唔好
隻nesta開始廢

用下右菇

Same here
我差兩三千就拎到果個包，差兩萬幾先夠30lv

會架咩

輸左了 太緊張

有咩super sub好用

等outpack先放啦

笑左

16k 美隊
兩隻都有參與

乜撚呀

炒卡新招？？？

係真唔係

教練都有得炒

萬聖節費明奴未outpack 已經升緊

高普呢幾集都好貴

貴還貴，但係邊有得炒架教練

試下 你會發現新大陸

做咩換nesta....
差1隻換唔到rio
到時rio+varane就屈機

換埋隻ballack算

笑撚到我

冇反應架WO

左菇先再右菇

教練最多加chem,邊有咁大影響

cls

不嬲拎張銅卡做教練

有冇巴打換咗Klose 求食評
想用佢同POTM利雲打雙前鋒
但feel到一定會後悔

不如介紹埋用開邊張走位幾d

有興趣試

撳左射波先？

好似唔洗

放ps4 fifa20 coins
$12 1萬
不連稅
payme交易

控緊右菇 咁點射波

控完右菇會定住個圈圈
再禁射波

姐係撳右菇 唔洗再用右菇移左移右？

我試清楚啲先
因為次次都好快手就射

岩岩出去 試左
好似真係定左

好似係直情放開手都會定住左

想換個b2b中場嘅話係咪換波歷克好啲

場場拆大巴拆到頭痛

借問聲隻普列坦奴點拎架？

下星期打唔到
啲普金賣左去算

吊 唔怪得我用蘇sir成隊波d人都唔跑
射12碼仲成日比人接實

想問下我宜家係咪已經登記唔到打WL?

有幾多，賣哂未

真？唔怪得我用銅卡教練d人魨曬

宜家登就打下個星期

姐係控完右菇 佢會微調完就會定住？

未

今晚係咪唔會再有sbc ??? scream player 都出左兩個 fb 又出左

類似
Btw 不推文呀好嗎

我 if mertens 355k 入，而家620k ,等BF 前放

唔好咁貪
bf會有totw player pack
依家個位有賺就得啦

WL十場有五場贏緊對面就用 No loss glitch
有五場輸
咁打鬼啊？

係，我會係totw player pack 出前放， 我會最遲23號放

同埋WL 要用佢做supersub ,佢真係好L勁

我都輸左兩場係咁

有錢到用mertens做supersub
我用story zaha

我琴日打都有兩場贏波下對方斷線，禁樣斷線對方唔判loss?

呢2星期夾埋10幾場 慣左
好彩我本身都係14就會唔打

唔係咁，因為我係用開西甲陣，所以入唔到隊，個陣頭一星期我將7成身家all in 當長線投資，我正選都係用rodrigo/ fekir/ gaya/vidal d 普通料，反而我後備勁好多，eg mane , if Gomez , 紅卡利雲，if mertens, （全部投資買/untrade) 所以我係絕對唔怕WL打加時,後備人才濟濟

真 浪費時間

打WL 贏緊彈呢個
兩邊都變成無贏無輸
剩餘場次都唔夠
但合約體力會扣

12碼係咁轉人 電腦會假動作個bug好似fix咗

我彈呢個 我贏緊唔計
輸緊就計

咁不如打住投資 橫掂都係擺

係啊，但我會BF前放曬佢，用untrade 普列坦奴/紅卡利雲/costa 做sup 渡過bf

係咪冇晒機會出screamed sbc咖喇

好少人刷意甲 個個認真打 own goal都唔讓

D幾？咁慘

D6 就黎跌d7

咁個頭影會唔會定埋，好易俾人捉到路？

想刷

巴打不如你做下測試，你揾十場都係輸一粒，睇下自己有無glitch

手動嫁，唔係server問題

做晒意假果d任有20個包開

金3勝利法

岩岩出pique 果陣8000放晒d 85, 原來aspas, saul果d去到成9000-11000

巴打綿龍食shadow 好用?

Saul if 用唔用得過？

首先你要贏到，跟住對面唔用/唔識No loss glitch

屌
14 g 11 w, 輸個場3 場係贏緊斷線

好用呀，全能到仆街

有冇巴打 刷意甲

本身都無人刷，出完街返黎就連續刷左兩場

意甲咁撚難刷又麻煩
打DR見到意甲隊一定屠撚到佢地仆街

lozano又後備

有冇人知上星期D5 R1幾分

點解要咁做

巴閉囉，英雄主義，疊馬

其實如果真係有no loss glitch, 個個都30win啦

這些做對你有什麼好處

依排開始做DR icon swap 好正, 一見到意甲隊就俾佢地擦入波, 通常都會識做俾個win你

下 我純粹打dr 升分 升division 咪真打
有問題？

我一見對面全意甲 又肯輸 都會幫手刷 正常人都應該咁掛

幫得佢刷佢就會比你贏架啦
雙贏，何樂而不為

更多巴紅卡中咩

其實真係有
但唔係個個都識用

可能有人想真打，見人唔真打想刷就唔開心，要屠人囉

咁點解釋贏緊會斷然後唔計
假設係我網絡有問題斷線，唔係應該判敗？
如果正常斷線唔計贏唔計輸
個個見到icon隊即走場咪得

有就肯定有，只係遇到no loss glitch都唔一定會比人cup，中鉛有中鉛嘅踢法，處理到同處理唔到就係elite player同gold 3 player個分別

上星期中 pulisic fabino

fifa 18 個陣有人講過
pro 同普通player 分別就係佢地中鉛中script 都總有方法入波

咁呢度有無人識可以分享下

Saul有黑卡會斷市

佢上面講果個no loss glitch唔係講緊斷線唔當輸？
如果真係有 我刷到食硬對手先打咪得

原來獌咁早開波
仲要輸緊 唔記得放啲雲比沙卡

咁真係not bad wor

上年已經有啦 d utuber都屌哂
之後patch左

現實就係有班人
佢贏緊就繼續踢
佢輸緊就用Glitch
踢下一場
唔係老作個都市傳說特登fake你

有得手動斷線落後唔當輸我就真係第一次聽

再上星期基士文

Lag到又變捉棋game

垃圾獌

我打左十幾場 暫時未遇到

岩岩我拎住隊完全唔岩位既意甲（連後衛同龍都係ST)，自隊兩球，對面都係咁攻同隊咁既人腳真打開心嫁咩

俾你抗鉛抗script 反勝埋
人地用No loss glitch 都係贏你無踢過

怨婦mode

雲比沙卡搞到失波

Youtube search 大把片

17 18 已經有
唔係吹水

連迪路夫又在側邊眼神防守

本身用普金de jong
紅卡抽到saul就換咗
用落覺得整體都好過de jong

我琴晚遇到幾場肯刷之後都遇唔到，本身見到唔係意甲就走場，搞到要連走4、5場發覺都唔係路就拎果隊雜牌意甲真打算好彩打剩唔係好多同埋都入到下波

King靚波

今集我玩到對dr rank無晒感覺，一開波自隊兩球，對面肯幫就刷，唔肯幫要扮正義就rage quit 要真打去打WL啦

今日都幾多斷線

Metoo 上兩次14win 呢兩個星期冇打

如果係咁，更多巴覺唔覺得if Saul 炒得過？

打左成百場未撚見過

無咩可能勁過de jong

我都冇
輸到走場就有

咁快做完意甲任？

我都有張紅saul
鈍鈍地
係防守同射波勁d
但唔易上手

輕鬆無腦踢法都係用de jong

Chilunsin咁快有意甲人

咩制移龍門?

19打到20都無見過，巴打仲要10場有5場

禁實r3再郁

我岩岩開波先放都賺少左兩k

係，d7 ,對住d大陸人多，用pm 大法，教埋佢地點打假波，原來佢地唔知有呢d objectives 做

真係唔識玩4222 個中場一條友都無

上星期d5 r1幾分

個potm real good

一輸波即刻由40K 跌到35k

無咪你好彩囉
有個陣唔好怨囉屌

利申 遇過

Hold 到下星期先，橫店低位入

人地唔幫手我會照打，佢播full replay我會用盡一切辦法令佢唔爽

呢個似係個ser事

上星期ps4成80up 30-0已經神鳩奇啦

俾咩chem de jong 食最好

係咪要等到星期一先入貨？

輸緊未試過斷

我入波影響到個ser嗎
睇黎我天生神力

其實宜家都有野可以炒

咁睇黎有新glitch

有1m budget 想買scream明奴玩下
定係應該買隻雲迪克搞搞個後防
理性好似應該upgrade後防
但又好想上明奴
各位巴打有冇建議比下小弟
(全部硬吹)

EA真係好撚ON9
你老母個個走去刷意甲球員入球
個個走去own goal先
你同佢認真踢又無癮 比佢刷又到無癮
真係好撚影響遊玩體驗

你隻grizmen打前較假9回防 好用到仆街

呢個Objective係dr搞係on9
你話係sb搞就合理好多

職業難度以上
想刷咪奴撚死佢囉

有冇貼士 巴打

大家點link ben爺唔想用電話佬

講出黎就升嫁啦
我好努力入左兩日貨，諗住入埋聽朝先

無計 sb搞刷球員邊會咁勁

Mbappe

30lv張zaha有無食評
三張入面佢係最好選擇？

對爆機隊 加時輸4:2

屌要利申埋窮撚

普金迪莊定sissoko勁

後備仲有包皮 朗癲

Baka

Martial Ben Dembele
Lucas Sissoko Ndombele

新手一問 icon任既第一手球員係要成隊定點？
佢寫住最少7個 我有7個正選但打贏左dr都冇計既？

牙朗3 chem讓你

屌 反到屋企打 WL直落五場輸晒 本身已經嬲嬲地個人 而家仲要chok住chok住 我屌你老母死黑警

打左半場就換返隻包皮

7G4W.....有場輸6:4...對面隻兒子+文尼真係痴9線，一射就有

意甲點刷法11個前鋒冇人會比你刷

大家要平安回家

次次我出晒貨就狂升

唔係星期五已經升左??

d8想刷任 但好多支那狗

叫親free hk stand with hk 個類 九成都好西 好心唔好影衰香港人啦

我唔係

輸4-3 對家可以無限補射
我都有執一粒 但個gameplay都唔知邊個delay
射極個龍都可以神救

已知對家唔會移龍

有sbc掛

而家都升緊
Moutinho上到3300
我之前有成20張

1900 入左50張

今日好痴線
未行已經TG放題

頭5場WL 1勝
之後7場6勝
宜家12場7勝
Game play中鉛率主宰一切

做埋d仆街野叫人點stand with hk

因為輸到咁上下EA會比d屎波同你踢

Agger

大佬weekend 唔得閒打機喎
咁都唔比呀

根本應該係咁
dr 比佢搞到變血汗工廠

出緊

今集第一個WL 15G9W，連輸2場12碼
屌，9W已經打得好吃力

而家個價位再上咗

仲洗問，梗係黑腸啦。

都係pique啫
唔係做馬斯掛

我想打下機姐 頭先打完爆機隊 依加又打半課隊 打啲正常隊個陣又食鉛 開始就5G3W 依加23G得10W 想14W都咁難

scream pk出帶動咗。

想問黃金mission有個撞牆動作攻要點做？用L1＋X好似又冇計到。

我入第一球r1 l1 skip
追和我就衝鏡
入完第二球第三球我真係唔客氣喇

個club name

頭先睇twitch 有隊支國爆機隊，中鉛輸比普通隊，笑到仆街

屌你老味食完蛋蛋想返屋企踢場波都得啲人刷嘢

炒上炒

邊位巴打regular-rose870
岩先WL打得好激烈3:2

free HK 係最多full replay 同跑全場
有時真係都唔知點好

有機會係支仔扮港人

岩先都有位free hk巴打 大家都係慶祝一次 之後都skip

想問下d prime icon 幾時出？
上年好似一開始已經有？

咁都搵到位入

呢個真,刷任都係

自問唔勁 但23場WL打左成8場重課隊 真係打到灰

呢張係新既做任卡?

出去行街又比狗趕 返到黎想打機搵親都係1-2格做乜鳩

頭先打全icon爆機隊,打到加時贏左,不過都feel到佢中哂鉛溜緊冰就算係咁,都打到好辛苦

3個咁既人，有2個係free hk

多仔lets go

好多全ICON隊
都係識攻唔識守

即使中哂鉛 啲波仲係痴腳 呢個就係icon既威力

聽日星期日跌市開始
Scream卡Last 1日
入邊啲好

搶波好似撞落架貨車度

有冇巴打教下點set 4231
場場都係俾人㩒住嚟猜㩒住嚟打要靠反擊
已經冇set drop back

數值越吸波

打sb都可以俾電腦handicap，world class我6次單刀都唔入，電腦就求其射都入2球

Ucl卡入邊幾隊好？

奴番黎果隻Politano，極度難用，極度豆腐

我都係次次skip先，但對撚親對面入波都係full replay

cdm 留後留中遮線
閘留後

記得19個陣,有巴打教話人地full replay咪禁下電話,做下其他野,好過d

係，爆肝首選

其實都係貪佢啲包

pk 真心屈 剩係block都夠

一撚定係古里路 持貨10隻now
入貨價4xk
前兩日有係度傾過
仲有羅馬仔，但好似蟹貨味濃，入貨價80-81k

衝埋去搶果下好似架車撞埋去咁

下個post 話比大家知呢幾日有咩貨好入

真 落鏟又易中 有權玩到季尾

LM

見佢D數值咁靚拎落WL 60分鐘Sub黎試下，快係幾快，但係一比對面拍到就甩硬個波
果20個包咪又係一埋硬吹廢金

Werner 1g2a

Ok

好撚憎呢隻垃圾game 嬲嬲地想qs 晒 d 人唔撚玩

冷靜d 抖一抖先再玩

pk真心勁

都係至在有稀有包

點會
勁撚靈活勁撚正

紐記今晚省兩粒，但唔係OTW Max同祖連頓

唔好啊，keep住奴啦，無咗你呢d食物鏈下層攪唔掂

中堅入波

Sam奴咗反黎 試食埋拿？

買施丹版送咗隻祖連頓 都唔知今集有冇機會出if

有隻硬吹

未
不過佢咪ben爺同bernard嗰啲咁
勁撚靈活嘅矮仔
不過唔可以比人埋身，所以一定豆腐

紐記迷表示我都佢地出if收藏， 已經有一張perez. 雖然轉左會

2g2a了

係好靈活既矮仔，但係我諗住係拎佢擺邊爆放波比佢走30分鐘
但係一撞就散

講到明唔可以比人掂到

所以咪覺得好難用

定位應該supersub

助攻戴帽 IF硬
半場入左10隻

Rb萊比錫刷緊objectives?

呢類型要識玩sm就好用

我都買左Pérez 踢b隊

想問下week 6 gold 個one two pass objective 應該要點做
已經試左好多次撞牆入波+ 贏波都解唔到

細三goal

無買